突發! 賽馬娘第二季

事前登錄2.5周年

我幼稚園就聽過賽馬娘個名,到到依家退休都未有得玩

主角變東海帝王

幾好

D馬都7788..

東海帝王正

當年好多人話想睇東海帝王做主角

睇黎出第二季之時就係出game之日

隻垃圾驚出得未

屌你CY 出第二季都未出驚
不過第一季又真係好能高汁

想育成賽馬娘
幾時有得玩

玩真人版

冇玩過賽馬, 但係好似街機聽講有虛擬賽馬, 如果隻GAME 係有新原素/玩法加埋真實賽馬, 可能都要搞好耐先出到, CYGAMES so far D 動畫作品都係高質, 所以都希望佢出隻好玩的GAME!

馬女人真係好正

12月話有手機驚新情報

少女歌劇同馬娘都出新作
幾時到刀使巫女

事前登錄3周年EVENT

雪風改二出完世應該會出

新情報=下年有新情報

宣佈執笠

又要等多年